首次毒遊

有咩地方適合一個人女仔去？
九到十二月有咩地方好玩
Budget 大約七八千 去一星期

尖沙咀

印度

西藏

長洲有冇興趣？聽講香港航空啱啱新開咗條線飛個邊 聽講幾安全 大時大節仲會全島齋戒 同小花一樣咁愛護動物㗎
利申：絲，去過覺得幾comfortable，即係舒服啦

日本囉 11月睇下紅葉幾正

Guam

絲打中意睇啲咩先

agger